林鄭請PR 波台會唔會滅台

理性分析 佢地正路會入啲五毛集中地學野 入到嚟一定唔會搵liy siufa依啲深黃學開post 一定學啲陰啲陰啲又無人反嘅會員 e.g.貓貓禮x xben 夜子若x etc.. 諗諗吓成個波台多500個依啲人都幾恐怖... 陰啲陰啲喺度反黃店 話人送頭 叫人睇tvb迷大陸女 仲要有成幾百個正皮吹風向 有無其他深黃手足諗到點應對...

杯葛新人

樓主拉埋賓哥落水做咩-.-

唱願榮光感化波台五毛同pr

樓主拉埋志哥落水做咩-.-

係 不停吹奏以前波台幾好=吹奏以前香港幾好

我已經食爆咗黃店同唱爆喉嚨但係我阻止唔到林鄭

手足 你盡力食和唱了嗎?

提醒林鄭媽媽唔好學佢地

糖XXX仲未入？

食到喉嚨都軟哂...

who?

樓主五毛
唔好回

慢撚到

我收到notice要調去pprb

咁慢到時大軍打到嚟佢會唔會打到手軟

唔洗打人了

咁慢小心冇糧出

請波台去滅cc台咪得

志哥level好難做到

我地尊重人地意見

收到風卡勞會負責開班教人開po

用女人叫人米反政府

請得pr黎，到時都有波睇啦
到時入黎學點樣恥笑猁狗？

貓貓好撚癲